{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_028897",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "고토커피바"
    },
    "text": "避難所と思索、空きスペースであるCare Kids ZoneおよびCage Pet Zoneで運営されているショップでは、様々なメニューをご提供しております。 ラズベリーテリーヌは甘い味とともに6,600ウォンで販売され、フィルターコーヒーは7,000~8,000ウォンの価格で購入できます。 アメリカーノは5,500ウォン、カフェラテは6,000ウォン、アインシュフェナーは6,500ウォンで購入でき、クリームソーダは7,000ウォンで販売されます。テリーヌはチョコレート、抹茶、ほうじ茶の味で6,200ウォンで購入できます。 また、チョコレートとアールグレーレモン味のクッキーは3800ウォンで販売されます。 駐車は駐車場を利用せずに入口の両側の塀に駐車してください。営業時間は日曜日から土曜日まで毎日10:00~18:00までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ラズベリーテリーヌはいくらですか？",
            "answer": "ラズベリーテリーヌは6,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "フィルターコーヒーの価格帯はどれくらいですか？",
            "answer": "フィルターコーヒーは7,000~8,000ウォンの価格帯で購入できます。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの価格はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アインシュフェナーはいくらですか？",
            "answer": "アインシュフェナーは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クリームソーダはいくらですか？",
            "answer": "クリームソーダは7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "テリーヌにはどんな味がありますか？",
            "answer": "テリーヌにはチョコレート、抹茶、ほうじ茶の味があります。"
        },
        {
            "question": "クッキーの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコレートとアールグレーレモン味のクッキーは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車は駐車場を利用せずに入口の両側の塀に駐車してください。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から土曜日まで毎日10:00~18:00までです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 270,
        "QA": 308
    }
}